如果真係機場唱今天我 搞加年華就不如咪撚出啦

唔撚係又想去番14年變加年華呀？

推推

推

喺反對之前，不如諗吓目的同埋成效？

如果機場係想向海外做文宣
咁樣嘅話，唱歌感覺又未嘗不可？

不割蓆 不分化
佢有佢播
您有您出

個問題係會變番14年呀屌

播歌唔代表變14年，你係咪唔記得咗各有各做？人哋播嘅時候又有冇阻止其他方面行動？

個共識係
機場係和理非集會

和理非唔代表要變嘉年華 要退番去14年

喺入面鳩坐咁耐冇攤位遊戲會悶。。。唱下歌就由佢喇，又唔係打牌打邊爐。

唱Do you hear people sing 全世界一聽就知發生咩事

有咩問題？

啱呀
如果我地走先重複14年既結果
要走都可以
去另一度繼續開花
唔走都可以
佢有佢播,我地繼續宣傳

和理非唔代表要變嘉年華
之前係得一個地方，而家係各有各做，遍地開花

你唔出就唔好開POST啦

無話和理非係嘉年華喎

不過有狗察同唱今天我就好易變嘉年華

岩